大家估下年初一，二，三 會封邊區？

重有12日，依家日日封區，到新年唔通會放假唔封區？

大家心裡有數啦。

不如估下邊區最大機會啦，邊區最黃係高危區啦。

我睇好深水埗同黃大仙囉

大埔你估幾時會算帳??

傾好左
太古城免疫

黃大仙都係

免埋深水埗ok?

遲早會做野架喇

沙頭角 禁區係咪永遠唔會封？

魚蛋論

遲早到大埔

同埋蘋果呢類機構都係高危

元朗國

年三十就封啦,逐家逐戶上門派財神

人人有份 永不落空

天水圍幾高危
區議會全黃，又多後生，仲要區內多公屋，可以跟住名冊慢慢check

荃灣路德圍

冇事啦得幾十單

二波坊

返唔到屋企食團年飯

黃大仙大埔天水圍 三大熱門

咁快冇事訂左d針點算？

推

咁應該唔好公佈確診大廈,
大家公平D

依家香港講公平?